[豆腐渣+史上最貴鐵路] 鏗鏘集：差之毫釐

造價近千億的沙中綫，近日牽涉多宗工程醜聞，其中紅磡站擴建工程月台，更有人將鋼筋剪短。 究竟誰人剪鋼筋？多少鋼筋被剪？事件中港鐵與政府，又否做好監督角色呢？承建商、分判商、港鐵同政府，出現不同版本的說法。 被剪短的螺絲頭，只差毫釐，但有機會構成公眾安全危機。 這條香港史上最貴的鐵路，超支、延誤。連串的工程醜聞背後反映的監管問題，責任誰屬？

而家件事係咪不了了之左?
好似已經無曬聲氣

屎上最貴豆腐渣

原來啲中国大豆拎哂去起樓

等報告

以每公里造價計, 好似真係人類史上最貴鐵路

順便等一般大眾凋淡件事

憑咩咁貴

因為奶共集團要將納稅人既錢進貢宗主國, 以換取個人利益

因為奶共集團要將納稅人既錢進貢宗主國, 以換取個人利益

你既問題, 同《樹大招風》入面個花樽值30萬既原因係一樣